Проект для анализа данных, которые подаются в csv и json файликах. При запуске в командной строке требует вторым аргуменом файл с указаниями назвваний csv и json файлов. 
Выводит (или записывает в txt файл) информацию о студентах чей рейтинг выше чем средний по всем данным.